連登又開始重複歷史錯誤了

真係屌唔化
雖然我認同今日要和理非
我亦都想聽日頭版係美領
但唔勇武都勇左
仲要係班狗搞事先
你班人唔係呼籲大家番美領
或者提供路線巴士教想走既人離開
反而影張濕鳩相問係唔係鬼話係鬼係鬼
同早前fake news事件咁
捉鬼 唔fc 你班人唔識進步不得至仲要退步
真係得啖笑

930北京新機場要人！！！
全國人民替新機場做壓力測試！！！
說好的過億吞吐量！！！

其實係越黎越多人上
好多人未經歷過雨革唔知道盲捉鬼FAKE NEWS有幾大影響

真係得啖笑 而家d 狗和理非都鳩捉唔屌 仲屌手足

推其他post

樓主正確
逃生資訊重要

推

咪比啲分化post 上去

push

咩叫核彈都唔割

我唔係屌手足 我係屌d係連登捉鬼推po推得好開心既人

我係讚同緊你 sorry 表達不清

和理非活動尊重和理非 幫助和理非
突發情況例外
但都係要保護和理非

認同
唯有盡量呼籲大家不捉鬼要fc

condom黎咋。

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到引起混亂大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!由班狗係罰企一日!

另外絕不分化前線!不割席!
捉鬼係幫唔到成埸運動!

重點係呢一刻美領一定要多人!

又係唔錯都錯咗

十萬個認同 一上到黎全部捉鬼互屌同分化
煩死 唔團結就做咩都無用

所以平時發夢或睇直播果時一有事我都唔會上連登
真係好L煩 成個熱門烏煙瘴氣

臭警扮鬼搞鳩和理非場？搞到我地和理勇武互割?
唔割喔ＳＯＲＲＹ
你繼續燒，我地和理非好撚BUY
最好燒撚埋美領

想講其實一撚定有3毛同popo瘋狂推分化/捉鬼
冷氣軍師要學識冷處理

嗰班全部分化狗黎架，根本去到今時今日，同路人絕對唔會割，屌黎屌去一定係分化狗

個班擺明3毛分化狗

唔好屌喇，去呢到幫手，打Twitter 戰線

支持手足
和勇都愛

做軍師都稱職啲啦唔該
軍師係用較全知角度睇現場再出謀獻策
左屌右屌辣著哂火頭 和理非同勇武最後一齊割

其實岩我都唔明討論咁多鬼唔鬼做咩
Focus返係我地呢一刻要做既野，做正確既事無論係唔係鬼都無問題，自己做返岩既手，覺得人地錯咪賽後先檢討囉
一障落街寫英文文宣啦各位

屌你啦 有冇落過場啊
警犬依家唔同左玩法
拉左先算
唔係佢地勇武頂住
一車車和理非俾人拉撚左啦

你自己思想未進化就收皮啦

Push
核彈都唔割
做法不完美 但可接受 要改善
大家唔好互相指責 互相檢討
今日嬲完 聽日就做番好朋友 做番一家人 一齊奮鬥落去

係唔係鬼都唔緊要啦，話之佢中環站核爆

你有冇睇過我寫左咩?

活動進行中遠離連登已經變成常識。我要睇撤退路線睇tg唔好？我要討論tg更加集中

比你捉到鬼又掂

又點*

自膠

狗鬼搞事
今日個個勇武都喺度唱國歌
剩返邊個set RB ，明眼人一睇就知

唔割呀
港島撚出攻略教人走啦

點解冇人睇警察將個集會提早完結？明門不反對通知書到八點警察就逼人1645完。

黑狗扮示威者搞事

前線無捉鬼, 下午已經知道有,只係無理,邊理得咁多

係呢度D KEYBROAD FIGHTER先會.

大家講好唔捉鬼

一世都唔割。

不要犯同樣的錯誤兩次

狗狗亂咬人，勇武法師護巿民
唔會割蓆

分化post都係鬼開，完

警察擺明想屈你地班友燒地鐵站 破壞公物 做頭條
記唔記得818 流水式集會零衝突紅媒無野報到要搵大灣區新聞報

1。集中請願消息
2。冷處理警察暴力 （大把時間清算）
3。相信勇武（大拿拿三個月啦佢地大個仔屌到鬆化曬成熟囇啦)

In Hong Kong we trust

真心，係狗搞人先，做咩屌手足，屌狗啦

係港共重施故技

究竟幾時大家先發現唔可以再用六月嗰招？？？？？？
幾時先發現根本唔可以再set rb?????? 除非你主動出擊打狗
幾時先發現班狗已經可以亂拉人 我地要改變策略？？？？？

831

好多分化狗

班左膠和理非含下撚先好冇

pish

見撚到個鬼字就燥

Pish

有用既材料就推 冇用既就當睇唔到

果班冷氣軍師 現場根本連網都上唔到

Push

睇下，退場後連登正常番。
黑色3 5毛警告

咁有力屌手足不如落場屌狗喇

勇武麻煩配合下，做少d 7事，否則浪費晒去美領既努力

根本由始至終最仆街就係班黑警

This is lihkg

tui

連登仔唔屌唔鬆化唔係第一日知
班一毛日撚日係度帶風向都唔係新鮮事
算啦

agger

喂喂喂
唔洗驚wo分化撚

行左2轉再一路退到cwb
今次d手足做得好好喎，又屌咩？

721
811
831

5毛多姐

Agger

提鬼就幾十個post

逃生路線一個都冇

現場極難先上到網 一開連登大部分都係垃圾post

唔係前線或現場就少出句聲
利申 永遠相信及支持前線決定

你要記住，連登係公海

唔勇都勇左，不割不分化

太多三毛搞事

我喺隔離貼俾人話係鬼，個個都鬼好未。

梗係支持勇武啦
勇武英勇實錄gif圖合集

不分化，明明今日係popo借D易搞大件事，要屌就屌popo

推 明明大把緊要野可以做 成班係到嘈有無鬼

邊個再互屌就block當五毛處理

仲要係咁屌前線
明明佢地就保護緊班和理非
成班冷氣軍師係屋企亂屌

鬼係捉唔曬,至少鬼沒有在美領攪事 還有推行動post

「懷疑有組織發佈大量fake news想搞散場抗爭」
小心分清楚真與假！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

上面請多左打手上黎帶風向
有收錢係唔同d

係要改善

今日係班狗搞事先
集會1430先正式開始，雖然大家好似早咗少少開始行，班狗1615已經係地底捉咗啲手足，中環站已經站要封站。

仲要求大會係1645-1700內散水，有啲人開始走，有啲仲係遮打出面起緊步。1700已經係灣仔見超過15狗車去緊金鐘，係講緊包車大旅遊巴eu車。大佬啱啱完，你就黎咁多架係咪痴線架，點走呀仲要封咗站。

勇武巴打係嬲同埋set火障比大家走人，絕對唔係挑起嗰邊。

齊上齊落

不分化

行動期間和理非同勇武都出咗街，咩人會開post推post? mon post狗同冷氣軍師囉

呢個真
前線手足講緊7月頭嘅時候現場真係會開連登黎睇行動下一步
呢家真係廢事 join多兩個tg group 現場執生算
好似今日咁 如果你係四點半到七點半開post嘅 都好難令人相信你真係有出去/上前線
行動期間 連登真係得返冷氣軍師/引戰/打手

好認同樓主 唔發生都發生咗 做返啲實事推返美領嘅新聞同Twitter 唔好比媒體轉移視線去衝突啦 唉成日都指指點點對罵 有意思咩

同意

割當然唔割，亦無乜資格割。家下出得遊行又好 所謂勇武又好，都要預比黑警當場打死。

問題係所謂咁既勇武勇黎做乜柒，黑警有無死過一件？ 無呀 屌你老母唔好話佢地人多啦，就算之前佢地一件衝過黎，咪又成棚人雞飛狗走，咁既勇武算撚數啦，留返屋企算啦。

唔岩聽都好 革命係要死人的，唔係人殺你就你殺佢。唔係打爛玻璃燒下野就係革命呀.... 大家問心呀 夠唔夠膽呀？ 個個唔夠膽架，因為個個仲怕後果，仲想下個月溝女食野去日本打卡丫麻。

唔好再話進步進步進乜步，咪再自己呃自己啦on9 連登仔。家下係班黑警日日進步學識點打7香港人呀。呢d全撚部都係事實呀 ，唔岩聽又P牌分化撚係咪？

多謝前線

今日狗特登中環亂拉人製造混亂，之後黨鐵就有藉口封中環站，成個下午大家都相安無事，係popo 搞亂個party

條柒頭話自己心淡喎

唉

大家可以留意下
黎黎去去屌勇武果班撚屌都係同一班人黎
明顯想分化我地

總之乜鳩暴力破壞放火都係臥底做就唔會割架喇，係咪？！

我信前線決定我信前線決定我信前線決定

根本連登同現實係平行時空
今日我係現場, 5點幾先在中環離開, 好多站都封左重守, 巴士又唔開, 逼我地行到銅鑼灣
中間見到好多勇武手足一邊疏散一邊整rb上gear, 得十幾個人但都話要幫我地爭取時間走
真係勁想喊出黎

推呀, 不分化呀!!!!!!!!!!!!!!!

次次都成班冷氣捉鬼隊

推呀推

岩呀，講左十世連登既作用唔係屌人
係配合
乜春野叫配合？

槍頭向外唔係手足呀

認真要打擊Fake news
冷處理最好